爆乳熟女牙助兼差 爽吃3足球隊未成年學生

美國經常傳出「女大男小」發生關係的新聞。美國加州日前一名42歲熟女遭逮捕，原因是與3名未成年學生做愛。不過，這次並不是師生戀，而是足球隊的攝影師，案情會曝光也是由教職員舉報。

綜合外媒報導，爆乳熟女弗萊徹（Mary Fletcher）平時在牙醫診所當助理，但閒暇時間也會到學校的足球隊當隨隊攝影師，也因為這層關係認識了3名未成年男學生。她先後與這3名學生發生關係；由於教職員察覺不對勁，案情才曝光。

警方2016年9月獲報開啟調查，直到上月28號才將弗萊徹逮捕；檢方也指出，目前還未發現有老師或行政人員涉案。本案將於22日開庭審理，弗萊徹目前已交保，等候開庭。

快來強姦我吧

我絕對有講過

MILF

42黎講算高質

我成年啦

快來吧

幾時輪到我

牙你老...

爆乳呢 ???
內文與標題不付 !!!

負皮你~

睇錯三隊足球隊

好似有鬚根

快

幾MAN

其實唔錯

快點強奸樓上

快點姦殺樓上

四十路黎講算係咁

呢個都咁猴禽
要返工，不了

好想屌

快D逼我屌你啦